macbook pro 2016著mon有雪花

每次休眠完開mon都會有1,2秒成個畫面有雪花，有冇巴絲都有呢個情況？

比返人啦

有
我二丶三月買之後間唔中會出現

其實係咪硬件問題？ 我買咗一日咋喎

你係咪訂造
我之前一部係現貨直接買用咗幾年都無試過
呢部打爆咗反而有
90日電話支援問過又唔知咩問題

我直接現貨買

我都有 上年買 2017 model

我訂造都係咁🤔

但係反而插住電就冇呢個問題

咁你可以直接book genius bar了
90日電話支援佢話教我重設NVRAM/PRAM
佢話如果重置完都仲有呢個問題就要去畀師傅睇

顯示卡老化，應該頂到過埋保養先燒，而家點測試都會話冇問題。

我部MBP 2017有時候都會咁
好似好多人都試過

我都係
第一次見到嗰陣嚇鬼死
心諗咁撚快就壞????

2011 MBP 13 開SAFARI 見過

又係2016無touch bar??

我2017有touch bar

sor 原來我係2017

無touch bar 2016中伏者

我都係 點算

大家有冇諗住book genius bar定係等佢出新os fix bug算？

2017 無touch bar 雪花mon不特止 仲要條ram用多少少就係咁frozen

16同17都係大伏，仲買

一早買咗撚知係伏?
唔通要等人試完玩完先再決定買唔買?
到時又話等下一代算 x2046

關你撚事咩，衝出來柒
講緊開post條友呀，佢話早幾日先買嘛
喺美國apple俾人告緊，搞到要出全球換keyboard，呢單嘢周圍都有新聞賣啦

你咁講 人哋買咩又關你撚事咩 衝出嚟柒
自己唔睇review就去買就抵死啦

2015 13” same

2015 12' 插type c to hdmi線嗰時將部腦合埋之後再打開都會有雪花

2017 touch bar 有

間唔中一打開個mon就彩色雪花1秒到
然後就正常使用

係硬件出現問題定系統？

九唔搭八
駁唔到呀？

果個係你喎

自從個macos 更新到10.12 就開始有呢個問題
如果你插住電腦芒既話, 睡眠醒後第一下都係雪花

係咪插住電腦MON 呀?
極有可能係外置MONITOR 問題

你真係好撚好笑

我都有....
但吾係成日有

reset nvram 完都冇用

有 2017 13 TB

mbp 2017 ntb間唔中都有咁嘅問題 不過得一兩秒所以冇理過

16 mbp touchbar 訂造都有依個問題

2017 touch bar 間唔中有 google過話係system問題 無理到

我touch bar 都係一樣
好似update 左10.13.6 後先有frozen

姐係 係software問題？驚佢一過保養就壞

應該software 問題
未試過用緊有雪花 所以無理

似係os問題 之前未更新成日都出現

我部12年retina 都係 不過好多年了

17 retina touch bar 著mon果陣有時都有

我買咗一個禮拜多啲
都有你講嘅情況